阿嬌新仔個波仲大過阿嬌

香港人？

台灣

台灣醫生

Eq 實好高

好狗